[LBJ PLAYOFF MODE] LA Lakers 討論區 - Mamba Out 26/01/20 (200)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

KCP

古狗防守好係都巿傳說？

佢打到出晒汗

Hustle

飛身救波again

專守明星 對面班垃圾我古唔會認真守

呢下幾靚

睇唔到波 有冇人知屋企個wifi咩事
和記黑盒圈住果個冇閃燈
求救已經試過關左再開

Lbj

普通allstar都唔守,Superstar先會出力守

今日靈堂定聖堂射手

手機睇啦

咪燈，DG一嬲就仆街

po霸

一個月得6gb data

古狗今日二號得分手

直插lan線頂住先

打廢隊都係lead 2分

仲以為11點先開波，

唔係11點半開波咩

ad今日好少拎波打

啊叔今日咁廢既

廢占

奶啲罰球搞咩 變返季中咁

打廢隊唔認真射

三分準過罰球

禿d box out 做得好足，連續兩球頂住d jordan

留名睇ad完場又輕輕鬆鬆20幾分

人地打到hot哂

ab0凍番

入哂D tough shot 痴線

It’s summer time

收屎綠出kcp啦

打強隊廢隊都打到55波咁

古呢下幾靚

Kuz kobe mode

古呢球ok喎

Hea 打

今日好醒神

Lbj一半力都未出

古狗playoff mode activated = 染返正常頭

DVD 好似仲好過kyrie

猴傷咗?

傻西ref又係charging到搞事
上場連黑兩球

睇得出好攰 抖到4th q 出黎爆一爆收割比賽收工！

Turnover多撚到

膠夠未

上個post咪有人話咗猴因為腸胃不適而唔出

收下rondo 唔得咩

大摩

禿今日都廢

屌唔係輸呀

人地幾個高既又有進攻板又block得

呢場打到pat屎咁同上兩場差咁遠

前兩場射晒啲精 今場冇貨交

對面嗰Allen係可以隔臭到奶同字母哥

公鹿都三連敗啦

做咩唔出下侍應哥

全力詹

rr9 可唔可以唔好再射step back 3

操番fit啲先 肥咗好多

Kuz

古

古狗不演了

嘩咁撚靚既呢球

垃圾湖

啲三分下半場差到咁出佢搏下都好

牙奶想贏？

讓返個第一俾我艇喇

輸夠籃板未

你金塊迷

要輸了

湖係咪hea 打當load man

廢到

古狗

古占輪流垃圾

好似啲古代皇帝扮廢
等d奸臣唔殺佢
再爆seed

比你燈死

垃圾

究竟Rr9每場要射幾多球step back 3 先夠。。
以為自己curry 定klay..

咁都輸

全隊最廢。。。
出煮啦

痴線咁都吹travel

邊撚度有走步

又輸一場

走步

step back都吹

jm9

牙奶救世 打定j先

以前天龍八步唔撚吹而家先吹

講個笑話 nba referees

占嬲了 準備接管球賽

ad

And 1

網踢走我地羅仔仲想贏波？

咪燈 仲落後緊

今場廢老ft 5中1?

爆完兩場手軟

打到final 咁

條友扮caruso

唔識射罰波係咁

網個陣都幾癲
無kd同irving都打到咁

本身上季都打得唔錯 今年仲要有DAJ

要豬了

Ad

4 point play

AD真係好撚完美

上年羅仔Carry

Ad關鍵時候都幾勁 今季幾次clutch 3

開始有雞

球證幫到盡啦

dvd係咪淨係識得跳埋去人哋度draw foul

in and out

奶又鳩射

Dvd批肘之鬼

兩球in&out

In and out完未

收kcp

好powerful

牙卜

green.... shitty shooter

靈堂射手

靈堂

抵輸啦

輸了

冇嚕

仲要比屎綠射

hack jordan

ad 完美

加時加時加時

AD

Addddddddddd

Thx DAJ

要不是AD

Ad真係好撚完美

奶絕殺

榮仔真係更衣室毒瘤

仲有兩個possession 等睇絕殺

成班三分射手都虧既獲獲都要ad出黎clutch three

差d又and1 隻daj收唔到步

對住daj就應該pick and pop

DG呢千五萬射落海好過

dg wide open 又炒

AD 4/7 3 pointer

AD射呢個位好準

Zaza

有ad真好

空哂唔識射牙

In AD we trust

我地綠哥淨係入buzzer beater

dvd

呢球彈得太遠

有冇咁勁dvd

有冇啊

Diu啦 起碼要守多球 beat佢個閪

iso不嬲幾勁

冇猴真係輸好多籃板 尤其對面兩隻底 籃板痴漢

聖堂準備入game winning three

網球球都answer到
如果cupcake返黎係咪爭冠

不如直接hack day

占

榮叔唔係度啫

咁都炒

沾

自製驚險場面

奶

屌 廢老再鏟多球啦 playoff mode

咁都唔入

好彩lakers ball

仲有4秒

好似dg出

嘩屌你咩

係囉

腳出

Lakers ball la diu

Nets ball

5.1 s

求ad救世

打OT定絕殺

88

完 輸左

完。

Bye

算啦屌

豬了

係good look

goodplay 黎..
入唔到冇計

呢場真係冇運 球球浪出嚟

輸樓主個topic

企入d射兩分唔得既

係咪破左lead入4節一定贏個處

咪當鹿艇是但輸左場囉
本來都冇預雙核會出

唉，個play靚
空哂

有lead 咩

冇lead

都唔係lead入

事撚但啦
贏bucks 同艇 收貨啦
nets 呢d垃圾 豪比佢啦

冇，Q3 end 97:90

Net領先入Q4

呢場真係證明猴既重要性

輸自己幾多無謂TO

奶仔又關鍵時間交波

係 唔計喇

三節lakers 80vs nets 87

頭3節hea打 唔計

ad射開正中無計

傳得靚wor

阿Q 到

有猴既話邊有空位比占剷底

呢球係交得靚

搏AD絕殺三分唔覺得有問題

sor睇到第三節開始唔小心訓著左 第四節中先醒返

Ad空到咁點唔交 仲要hot hand

公道講句呢球咁空無理由唔傳

之前睇好似話其實long 2 難射過三分

預撚左

全隊load management

如果入咗 ad就絕殺 奶就triple double

認真收貨啦 本身諗住bucks同艇 兩場都炒

竟然豬？

雖然我反占 但呢球平心而論交得合理喎

第四節三球in and out真係無計

老大係到一定會自己搞掂，

佢傳完唔入仲要自己走左去唔理AD，點做大佬

拉開哂俾隊友射wide open
正常play wor

奶今場唔係罰球失準贏撚咗

但認真nets 咁垃圾full team LA都贏唔倒

下場全力炒起一分佬

呢場算啦 幾球in and out 第四節尾ad 奶又各炒一粒罰球

係kobe係度一定會自己搞掂 咁又點 各人球風唔一樣 你想表達d乜野

戰犯係阿卜

Regular 射3一係輸一係cup
廢事ot浪費時間
場波又唔係話好重要

今場無睇就輸波

下場贏番箭啦 贏西區隊仲好啦
連打兩場 champ級數隊都有消耗

唔係乜鳩都搞埋kobe黎比就代表岩

射好d罰球已經贏

第一日睇奶打波咩 佢不嬲係make the right play，搵空既隊友射

Ad連入兩球 wide open
個底3個人
點簡都傳比ad啦

事實證明侍仔重要 bench防守有餘進攻不足
Rr9禿卜綠今日一齊垃圾

呢場hea打姐
防守明顯冇上兩場咁積極

同意 睇得出湖唔想打OT，一係絕殺 一係輸

不嬲絕殺入就英雄唔入就狗熊
又拎kobe 出黎講
唔入咪又係比人屌

其實呢場勝負對湖無關痛癢 所以我都唔解雙星點解要上
但講翻最尾一球 空晒都唔傳你地又會屌 自己射炒咗你地又會屌 有分化撚真係好煩

艇果d輸比廢隊又唔會比人話湖一輸就。。。

屌你老母籃框，幾球 in and out

呢啲人好撚煩 都唔知搏乜撚 球風唔同係都要比較

未到playoff 唔洗咁harsh既
如果炒哂bucks 同艇兩場就話收皮啫

要屌都屌上一球上籃炒啦

小弟年資淺 想請問到底DG既作用係咩

防守，每場穩定貢獻3分

打playoff 用

果球又係慘，個波係要碌出黎冇計今場真係運氣麻麻

話說美國都爆到成千宗確診
班鬼佬仲可以唔戴mask坐到咁埋睇波

籃框既老母係?

佢係啞狗枝針黎 臥底狗

佢話唔想令fans 失望

卜綠朗禿 四大戰犯

今場輸好撚閑唔明嘈咩，都贏咗兩對勁隊證明左自己

R9真係搞唔掂 練好caruso下季轉佢做助教好過

出雙星但係輸撚左

唔係搬老大出嚟就啱
兩人打法根本唔撚同咁都要比較
你呢種球迷永遠淨係鐘意睇一種波 但呢個世界冇第二個老大 你接受唔到lbj點解唔可以好似老大dominate最後一攻
咁咪睇第二隊波囉 去睇Trae young囉

唔知你喺老大比人屌獨食 每次last shot隊友空晒都唔傳嘅時候有冇份屌老大呢?
Haters gonna hate

未出DW

未出DH

對面仲要讓咗KD KaiV

比賽內容根本冇咩好提 輸咪輸 係有個引戰撚搏屌姐

講到對面有得出唔出咁

agger
只能講宜家既湖唔岩你睇

讓左DC

今場好似俾人拎唔少off rebound

其實可能係讓左kaiv先嬴

呢排啲bench廢到

籃框老母

好想知空場比賽係點 有nba球員話95%星期五可能會有空場比賽
夏季聯賽悶到核爆都唔係空場 應該益咗啲平時都唔滿座冇乜氣氛嘅主場
Anyway今次係咪考班旁述點帶個氣氛

原來湖淨翻兩隊未贏過 溜馬速龍

啦啦隊都慳返

又輸唔到

冇所謂喇 playoff都唔會遇到

影射啲寒酸小城球隊？

速龍唔好講笑 其實有機會

小城不可恥 痴住大城市叨光嘅寒酸啲

速龍遇到lbj就泡泡龍架喇

球隊毒藥可以下年KD打打下叫魚網trade左臭榮

真心咩。。。final wo。。。唔計上年。不嬲佢哋都俾人笑常規賽成績靚但入到playoff就變泡泡龍

Ching未訓醒奶唔喺east真係隊隊有機，走咗個mvp 級球員今年照前3， 護士真心有料

換咗教練之後就已經唔係泡泡龍啦

速龍勁在佢地就算冇進攻都keep到高質團隊防守
Terrence Davis Boucher呢兩個今季打到出嚟搭埋今季復出嘅OG Anunoby會係奇兵
Lowry vanvleet ibaka Norman powell今季都打得好
雖然速龍常規賽兩戰兩敗公鹿 但陣容完整性分分鐘比公鹿好 當家球星亦唔似字母哥有明顯缺陷
最重要nick nurse執教能力一定程度被低估

以上一場湖人打速龍嘅內容嚟睇 湖人對唔到運動能力出色嘅鋒線 跑死湖人 籃底放隻加索加屎眼琴/broucher 做secondary defender block到廢老臭咗

所以嚟緊湖人唯一要認真打嘅應該係速龍
Anyway希望我高估咗速龍

啞仔係速龍最大作用係可以打到clutch time
Ching可以睇翻 其實速龍上年係啞仔唔打嘅勝率落差唔太大 未至於冇競爭力
基本上速龍冇啞仔都有下限 啞仔發揮係佢地上限

可愛b playoff 屈撚到癲
D pull-up 睇到如痴如醉

但玩9我湖，啞狗快d去死

睇屎瓦甘今年成長幾多，PO唔係唔可以用教練本Playbook硬打，17年嘅綠軍就係例子

認真打唔會輸嘅

都啱 果陣打速龍有啲膨脹 隊波係十二一月輸過幾場強隊先開始打到大波

原來AD已經27咁老

後生過牙熊隊友

尊重女人拉

偷食狗係咁

LbJ 尾2 果球，3分 in n out...

真係唔明， 點解湖人唔可以集體訓練罰球。。。

長期都差

廢老5中1

大賽球員 打弱隊求其射

上場差唔多入晒

隻癲狗賽後話守占屎唔係一個大挑戰

真心一問，湖人有射波教練未

你兩個係咪有武肺

The Jazz-Thunder game has officially been postponed for what is believed to be a medical reason, per @royceyoung.
Fans are leaving Chesapeake Energy Arena.

President Donald Trump says the United States will suspend travel from Europe for at least 30 days beginning on Friday.

League pass有冇得refund
又逼害我地湖撚冇playoff睇

Sources: Lakers guard Dion Waiters going to play for South Bay Lakers Friday against Agua Caliente Clippers in El Segundo.

有無live睇

Friday。。。
到時仲打得成先算喇

Utah Jazz All-Star Rudy Gobert has tested positive for coronavirus, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

鬼佬都係辣殺 少少野都咁緊張

完
Playoff 夢碎

BREAKING: Rudy Gobert has tested positive for coronavirus.

(via Shams)

The NBA has suspended its season.

完

I mean我地湖撚夢碎
應該成個nba停

NBA suspend

屌

Dns
迫害

你最多只可以話唔好成日將kobe 同奶共占比較姐

本身起碼一半湖人球迷就係憎lbj架啦，你lbj球迷入黎就想趕走原籍湖人球迷會唔會太惡，叫kobe球迷唔好睇湖人，咁不如lbj球迷自己開番個lbj討論區咪仲好

我屌你偷食狗

告啤有撚左武肺

幾時復賽

屌 衝緊冠咁搞

今年大好形勢

班支那人幾時滅絕

唉屌 阿奶上力 先停 ，支那狗正仆街

佢奶支那奶得好大力

如果拖到表弟好返先開返季，咁到時又點搞

佢3月之後先waive?

會唔會一開返波就打playoffs

1030 果場係咪都直接取消埋

今年應該都冇波打了

終於有時間追返今季咁多場湖

NO 打埋今日SCHEDULE

嘩
睇埋呢場先
隨時世紀末NBA 最後一場賽事

估唔到咁樣停

頂，要停
中國人害人不淺

係D鬼佬輕視+大愛撚上身搞到咁
本來淨係支那爆，依家真係全球攬炒。

今年最有機衝冠 仲要成隊波開始上力

咁樣停AD下年唔續應該就GG了

真係仆街 搞得黎起馬都3，4個月 正常playoff都打完了

奶岩岩先開返playoff mode

唔打多

湖 今次真係傷

學中學生咁，透支暑假囉

總決賽之後直接趕10月開季

正常啦
得香港台灣澳門有少少意識

南泡同日本都爆到七彩啦
歐美更加唔當係咩回事

支那人累人累物 屌那星

Chur撚死 連打兩季

信who既都收皮 希望有機全球反共

唉宜家就算重開champ都會被skip bayless同的人詬病

真係多得支那同d大愛輕視撚
而家NBA都打唔成。。。

屌 愈諗愈撚嬲 明明今季好大機會衝冠 打斷曬個節奏

鬼佬輕視要多謝世衛班仆街啦

勇士真係贏哂
今年零成本Tank
下年重新爭冠

最戇鳩係全部國家都係要賴左嘢先識驚 明明有大把時間比佢哋預防

屌 世衛一開始就幫支那遮醜
話唔會人傳人

下年個個返曬黎 kd 榮叔返黎爭冠
牙奶又老一歲 ad唔知留唔留
湖又要收皮了

除左台灣搬去台灣打啦

提早放暑假

咁你搞清楚你係湖人球迷定kobe 球迷
根本無想趕走湖球迷
無左kobe 轉左lbj 咁唔鍾意lbj 咪唔睇湖
你睇得宜家既湖就要接受係lbj 帶隊
唔係下下拎kobe 黎講就叫岩
由kobe 退休你就要接受球風會轉既事實

Gobert 同Mudiay 嘅球員生涯係咪基本上玩完

LBJ又老一年

真係多撚謝支共

Mudiay?? 邊到講

可能係上個禮拜個個

2020 係咪世界末日

新一年願望
支那2020滅國

好擔心JC

咁你接受唔到湖迷必迷Kobe，鐘意攞kobe同奶比，你可以自己開個LBJ區，唔使入黎睇我地點笑9奶

賤種艇出左咁多首輪
簽返黎仲要一年約 依家停賽

sorry 我迷湖唔迷kobe
唔好拗啦 無意思 你呢d講法大家無得傾
開心睇場波就算
大家都係想湖贏 無謂分化

199999999

認真 俾著張伯倫已經100分50板20blks屌打左廢網 仲洗乜學kb同奶咁辛苦要絕殺
迷湖必迷張伯倫

以為避得過季後賽魔咒⋯⋯

我估停兩個星期

睇下多唔多人中招....如果成隊jazz + 同佢打過既隊宦中招就大獲

牙Fred

Utah Jazz point guard Emmanuel Mudiay has tested positive for the coronavirus.

so optimistic

以波論波
琴日Last shot傳比ad點都唔係錯
反奶都唔識反
應該屌佢上一球炒Easy layup 第二三節throw game
可以屌佢Aint clutch lewashed lepass
跟住拉番佢今年Clutch time垃圾命中黎屌
咁咪無得駁囉

一黎就話Kobe會點點點
想拉埋Kobe fans落水黎搏認同？
老老實實依幾場奶狗打得好都無乜Fans係度打丁啦 反而有人下下要拉kobe出黎 唔係引戰係咩呢
跟住又係度打稻草人話奶狗Fans鵲巢鳩佔 喂兩年啦 佔撚左未牙
屌你老母睇個波上網吹下水都分原藉外藉 使唔撚使整埋身份證呀

牙占追渣巴難度又高咗

呢個issue 可以有排講
暫唔係呢到，at least 呢一刻討論。
反而好奇
迷湖但唔迷Kobe implying 你係迷占所以先迷湖
定由殺鬼時期先開始迷湖？

無人覆你會唔會嬲到訓唔著

湖隊史又唔係得kobe 一個
鍾意team work 組織 睇magic johnson 都得掛
咁宜家lbj 打法傾向組織 鍾意睇都有錯？
唔係個個都鍾意英雄主義
利申 唔否認kobe 係 最接近jordan 既人 攻防技術都佩服同欣賞佢 只係唔鍾意呢種球風

League Pass撚咪撚refund
叫佢免費續埋2020-2021 season

ching幾多碎 睇開magic

Sor
唔知ching波齡咁年
我諗住ok 開始睇已夠長

你想表達D咩
駁到就駁 駁唔到就收皮 on99咁走出黎俾我屌你老母為乜呢
依個世界太多你依種弱智 好難唔嬲

咁可以youtube 睇番架啫我鍾意睇組織多過個人技術 所以比起kobe 個人技術 更鍾意睇組織傳波
但係kobe 攻防都真係好佩服同欣賞
以個人技術 真係最接近jordan

唔識字？
周圍吠做乜鳩

吓，一嬲崇拜MJ Shaq JW 揸巴呢啲湖人傳奇喎，想人J 奶咪攞個冠軍先再講啦

一冠=唔反咁多
2冠= 唔反了，人都退休

冇冠=

有冠咪唔反lor，就係咁簡單

講真，無論你係Show time年代開始睇，定West Baylor Chamberlain 三劍俠年代開始睇都好，但凡keep開迷湖，點會唔迷Kobe? 就算佢未必係最偉大嘅Lakers，自己隊嘅Legend 有邊個會唔迷（對我嚟講Greatest Lakers of All Time 係 Magic)，當然啦18年兩年貨仔元祖級老湖迷唔計啦下

邊個巴打同條女ifc街緊
見到有對couple wear 湖人衛衣

個男仔隔住個罩都覺得佢型棍

無人覆可以點
有人搏屌就屌佢
明白未?

鍾意邊個球星都要你㧗準 惡撚到
無叫過人 j 奶 反而係某d人逼人鍾意kobe
由頭到尾都講唔鍾意就咪睇
唔想再糾纏 大家都當大家on9 完topic 唔再拗 你鍾意點講咪點講

我個第四冠啊，我個35萬分啊

唔明Up乜春

講邊個球星最尾一攻唔及邊個球星都要你批准惡撚到
無叫過你鐘意Kobe, 反而係某啲人無野搵野黎講，意圖淡化奶clutch moment唔夠Kobe咁好嘅事實
由頭到尾都係叫你自己開個LBJ區清淨下自己
而clutch time奶冇Kobe嘅心力，係鐵一般嘅事實，係無論你地點轉移視線，都無從改變

講呢啲閪唧野個個都識啦

Gay

其實都無野好比,個個球員都唔同打法,oneal最後一擊唔會專登射3分架嘛,咁奶都係個種prefer pass既人黎,琴日ad個球good look pass又冇咩問題喎,你話ad比人貼到實仲比炸彈佢就吊阿奶姐

同埋ad岩岩連入幾球3
咁hot 傳俾wide open 既佢有咩問題

你覺得咁叫有point 咪繼續lo
講呢啲閪唧野個個都識啦

唔好再拗 無謂強逼說服大家
只想湖今年champ 到 大家開心
無謂再糾纏

唔知
不嬲入就英雄 唔入就狗熊

我年年都係呢個願望

勁 睇YOUTUBE片就可以迷一隊波
SKIP KOBE年代 而家再迷番
一定唔係迷占

睇番精華
奶狗個球傳係好.make sense wor

但真係無謂比
一個係clutch time ：其他人唔會想foul 佢上罰球線
另一個：連自己都唔想上罰球線

404

依家求神拜佛奶共占中回力鏢

拎埋冠軍先啦吊,佢依家中左就應該可以退休

我係古斯馬年代先睇湖
你班老野

拎冠軍同香港揀
我想佢快啲死

共狗話無FANS唔打波
希望到時有機會都唔好食言

咪撚影相 THX

本身就得一條友屌佢轉波
奶迷就自己無限放大驚撚死護唔到主咁
見撚到班奶迷咁肉酸咪撚下狗

不了 最好聽日就死

我黎

不過講真 反隻共狗大把野可以反 打足幾頁都可以打
尋日球傳波處理上係無問題

yes

如果個球波真係炸彈 一早俾人開炮屌死左啦
奶係到咁多haters

咁你咪好有point

i'm so bad bad

貓貓世一

腋下世一

牙包心水清

上面好精彩

你老婆下面精彩過上面

認真講句，其實湖迷算幸福，可以睇埋兩場世紀大戰（仲要贏波）先俾gobear埋單如果無得睇果兩場都幾sad

米25

唔sad
我主隊廣東宏遠
2nd love先到湖人

lan啦

我係kobe死忠，大家冷靜啲，其實只係個條撚樣話呀奶傳俾AD個球唔岩，跟住見到大家都話無問題先拎老大黎講，跟本大家都無錯，係得個條傻西唔識波跟住引戰姐。
利申同意老大clutch過奶好多，亦同意個球奶處理得無問題

你就真係唔識波啦屌你老母見大家唔認同你就拎老大出嚟

集中屌clutch time先

牙包就嚟瘦過牙英

你又係現場睇波咩
轉播好過YouTube好多咩

懷疑已經瘦過

Game-tying/go-ahead field goals with under 10 seconds left in the postseason:

Michael Jordan: 7/15 (47%)
Kobe Bryant: 5/22 (23%)
LeBron James: 12/23 (52%)

最理想方案
一係延遲 然後下季減場數+regular遲d開始
一係直接入playoff

乜撚嘢lbj球迷...
睇湖睇咗十幾年 早幾年kobe傷傷停停 咪又係照睇
果陣點解唔拎力羊同老大比呀? 爭住射last shot就係老大?
力羊爭住射就有人屌佢獨食 唔敢射last shot就話似奶共占

你所講嘅「原籍湖迷」應該會appreciate 所有為湖人效力嘅球員 雖然係會成日屌打得好廢 但唔會想趕佢地走

同埋我真心唔撚明 老大迷同湖人迷真係拆得開？
湖人係part of kobe 老大迷點樣可以迷kobe嘅同時唔睇湖人波?

真心講湖第一clutch係Kobe
再數就係羅

我唔迷奶 會睇奶只因為佢入湖
我只係覺得敢唔敢射last shot唔係判斷一個球員做唔做到大佬 況且廢老今季成日臨尾射啲垃圾三分 炒咗全個湖區屌爆佢 最記得上次打艇 一堆人屌佢點解唔傳 拖到最尾自己射 咁點解果陣冇人會話佢似大佬呢?

講真 無可否認廢老而家係湖當家 而老大亦實在唔會翻嚟 唔通你永遠要求以後湖嘅當家都要同老大一樣咩?老大有幾多個?

鬼佬0衛生意識+佢地啲禮儀互相掂嚟掂去

不過始作俑者支那人

武漢肺炎我屌你老母
支那狗

我後生嗰陣住Minnesota所以成日帶個仔睇湖人

daddy

一個

係
武漢冇新感染

湖當家=ad
2當家=禿
3當家=古仔
廢老排喺dudley後面

冇哂包面啦屌

devin ebanks都clutch過羅狗

反羅又展示智商無底線

系米得禾覺得
呢家d迷占好似d藝人撐狗咁
要偷偷地撐，唔敢公開咁撐

似p圖/角度問題
利熟唔識韓撚

分化撚
拉

Robert Horry / Sasha > Dlo

key圖？

夾錢買個假髮比佢ok?

好撚型喎

本黎諗住打到playoff成隊湖戴曬頭帶成支gang咁，而家冇啦

Jazz star Donovan Mitchell has tested positive for the coronavirus, league sources tell ESPN

shit

jazz 可以重建

兩個正選中左 好大獲

痴撚線，地獄鬼國簡直係地球癌細胞。

大陸閪點解仲可以咁撚厚顏無恥叫人唔好歧視佢，而家佢地累鳩埋我地香港人台灣人同日本人俾鬼佬歧呀屌佢老母臭閪！

好擔心佢

點解好似未有OKC d results?

有嘅話都幾撚恐怖
都未有身體接觸就中招

睇嚟even四月尾五月頭可以重開playoffs
爵都會爭取延遲到法國佬同咪嘈好返，唔係就wasted

當然正路係2020無nba冠軍

不如按而家個排名算喇
公鹿冠軍
亞軍我都收貨

牙fred去左雀之後好能好打 希望佢唔好中招..

Mitchell是爵士球團禮拜三晚上58個檢測中，唯一一個陽性的，其他人第一次檢測都是陰性

Clarkson檢測為陰性，消息來源是他爸爸

其實成team人
一齊練波食飯沖涼
隻毒傳染性咁勁
我覺得唔太樂觀

應該隔離14日再驗?

仲要係最大牌嗰2件

Lakers were scheduled to play Jazz on Monday and Wednesday, btw

艇對獨行俠唔易打

宜家最難搞係開得翻，湖又要打翻起個狀態，難得個勢咁好

收你老母

話說，猴係咪都中左？
有無消息

吓，咁傷病係球賽一部分
唔通kd 斷Achilles 又等好返先打呀

想知你個消息來源

頭先睇蘋果話有機會肺功能受損3成,行步路都會喘,mitchell點算

流架啦

希望湖人冇人啦

呢個咩黎

NBA HK Store KOBE BRYANT JERSEY

搭單問
有冇手足知香港邊度可以買到湖人Lonzo Ball

你想買咩？

Ching 有2手？
冇臭狐sell me

咁核突嘅
custom 今季嗰件？

係不過唔夠1分鐘已經買唔到

我要留嚟自己J

如果你想買波衫好似旺角有間專做，有可能有
或者想方便就直接上網買

是未
Shooting fire ?

就係上網都唔見有湖Lonzo Ball

size L 1.5k quick sell

有冇XXL

你死肥撚?

短瘦撚
要搵s

真心
唔好7
Clutch time playoff
占贏kobe好多
唔好活係自己既highlight空間
講咩心力抽象樣去分散kobe clutch 唔準既事實

Btw, Kobe得20幾%

嘈奶共占球pass都嘈左幾日
明明傳得咁靚

冇波睇係咁

認真 你講得自己kobe死忠
我都明點解你會講kobe clutch過奶
In the last five minutes of play, Kobe Bryant averaged 3.5 points on 39.3% shooting and 29.2% from deep. He also turned the ball over an average 0.3 times and held a plus-minus of 0.8. All told, these numbers were not up to the standards of King James.
LeBron has been noticeably more efficient during crunch time, averaging 3.7 points on 46.8% shooting and 32.5% from downtown. His plus-minus was also well above Kobe's at 1.46.
明明數據都擺曬係面前
都可以根據自己內心既諗法判斷事實
的確係死忠先會咁

講得出kobe clutch過奶
只有三種可能性
1. 無乜點睇奶波
2. 淨係睇kobe highlight
3. kobe死忠

yes
highlight球迷
kobe到左clutch心氣的確好勁
係唔準姐

數據狗一定覺得bill russell 張伯倫勁過mj

其實人都死左，仲追擊kobe做乜撚野
佢生前為湖為聯盟所做既一齊係無可改變既事實
關唔關鍵.....呢一刻真係咁重要？

申請：kobe生前全職kobehater，但而家已經係佢fans

55
張伯倫數據的確好勁
但榮譽唔夠
bill Russell榮譽好夠
但數據無mj咁勁
張伯倫數據但有bill Russell榮譽
的確會勁過mj
btw, 幾時攞啲highlight片出黎反駁我
highlight狗

其實無人想追擊kobe-.-
但就算人死左
有啲事實你都好難將佢改變
kobe係勁
但對比奶, mj呢種級數係差啲

咁都有得嘈

其實個個球員都冇得比較，每個人都有個人特色，唔同體形唔同位置，唔同年代唔同對手

死撚番出去啦
弱智沾狗

我打段野你駁唔撚到
就覆句廢話
「無人覆你會唔會嬲到訓唔著」

我段野冇人覆就冇人覆 it doesn't matter
但係你依D想駁又駁唔到既廢物 係度抽水呢 我就屌撚硬既
呀你又幾好笑wor係度扮傻?
繼續出黎覆你唔明啦
我屌撚到你明為止
我好介意你唔覆架撚狗大師

屌你老母 yes no question 就叫抽下水咪咁能肉酸啦
當自己+2gc？
弱智唔係扮

Kobe一拎波 對面個佢一定唔會傳返俾隊友 基本上可以成隊過去守佢一個
但占士關鍵時候唔一定自己格硬出手 好多時都引double team分返出去 對面自然唔敢成隊focus 守佢一個 命中自己高d

就完場
究竟迷占狗定反占狗Clutch time勁啲呢

d russell就話勁過姐

下？

正常啦

你係都要自取其辱
咪比你嘆下

咁你有咩回應關於回覆#555呀屌你老母柒頭皮

Taeyeon Bb出post了
睇唔明韓文都喊咗

睇唔到

太監又想點呀

得閒就申個頭出嚟俾人屌

客觀講，我哋反沾今季已經算好客觀地屌佢

好似係，識去所以冇記名

屌，又綁架MJ

MJ咪問返你囉： How many rings you got? 同我比？

O’neal先係大佬，冇O’neal仲差過奶

藉口都幫佢地諗埋

#200 post會是一個完結嗎

我燈死了playoff

沾:How many 亞軍 you got? 同我比？

唔計啦
記得有個沾狗講我沾前世犯左咩事，要對gdp , 湧 ，今年既大飛
（可能記錯左某d隊）
笑撚到仆街

其實個stat 個up to 幾時？
腦海中有印像既： 斷Acl同斷前個季，老大都有入左5球以上。

自膠
Postseason

比人閹都咁開心，不愧係太監

早晨
請問Waiters出得未。。。

坐左幾多年？

尋日打火箭上左18分鐘已到42分8助攻
星期一打塊，塊跪喺度喊

nba停左wor ching
冇睇新聞？

今日打25分鐘入咗15分

占狗中武肺未

拎完冠先好死唔係咁換走我波B就死，我會咒殺佢全家

一個咁少，起碼三個啦

Christian Wood確診武漢肺炎，成為NBA首宗非爵士球員案例

三分五中五
簡直完美配合奶

奶都中咗，佢直接去咗中國醫

"在早前NBA官方已經提醒各球隊請求他們將場館使用期限保留到7月，那麽若NBA能在7月前復賽的話，季后賽相信仍能繼續。"

到時直接按家陣個排名打算喇

Ching自己望下其他comments
似得你冇睇波

又贏一場太易玩了

I express my sincere condolences to Kobe's families and friends 🙏🏻🙏🏻

冇Gobert 同Mitchell 嘅Jazz 真係輕鬆屌打

Waiters 真係x factor
Perlinka 有簽慢冇簽錯

有親戚係電視台講波
話nba停左，呢排冇波睇。

有打 但閉門打
無公開結果

日日都有得睇喎

吓，你親戚放假消息好大罪

cp3爽到

如果重開到，直接打po
拓鵝會唔會話安全着想要求取消賽季

剪片條友古迷嚟？
球甩手擺咁尾

如果重開到，點會直接打po

直接頒比我湖算啦

聽日打爆金塊狗

55

thx

如果降cap咪可以keep原班人馬再簽字母

你諗下猴大摩waiters仲會唔會同你簽底薪先

阿禿 ：開台啦 開台啦 9點鐘就要睇牙禿

AD Block

Dlo alley opp to Randle

Howard block!!

The superstar Lakers forward FOJ injured his right Achilles’ tendon.

dlo 82分

半場82分

求 Lin

屌，9bear幾時死呀

又W，nba 易玩到

俾d咁ga對手.....

成班人快d去睇精神科thx

得你一個冇波睇

我湖大炒垃圾金塊100分

箭melo好波

完封廢塊啦屌150比0

主場優勢已無意義
但playoffs壓力細好多

8月清al 睇nba 同屌女

B尋日重有同ball訓練

無波睇好悶

今日打Jazz喎，你冇睇？

JC 30分

共占咁都炒

FT: Lakers 113:108 Jazz

Statistics:
AD: 28 pts 13 rebs
Waiters: 18 pts 5/7 3 pts
KCP: 13 pts 3 steals
Bradley: 12 pts 2 steals
Caruso: 10 pts 5 assists

好有心機
加油💪

奶 traded？

Diagnosed

Respect

aids?

Quarantined

又10連勝 , 想輸都難

Work ethic 之鬼

中武漢肺炎喇仆街仲出門口

有時太認真就輸了

唔好有事，下年Zion BB組合真係有得諗

今年沖到入playoffs湖應該驚到瀨屎

屌奶星
洗5洗甘惡毒

以前真係攞個低位都搶餐死

少個對手
驚黑8。。。。

食屎啦，金狗，估到你龍野啦

Four Nets have tested positive for the coronavirus, team says.

Organization says it's notifying anyone who has had known contact with the players, including recent opponents. All Nets players and traveling party have been told to remain isolated.

湖人上一場打網隊

嘩網狗

榮狗份人咁on9實有佢份啦

Kevin Durant tested positive for coronavirus, Durant tells
@TheAthleticNBA

@Stadium
. Durant says he is feeling fine: "Everyone be careful, take care of yourself and quarantine. We're going to get through this."

Cupcake都中埋

Wa diu
Kd

3月11號打過湖人

好在羅仔轉左會

好在AD合約年

真

AD 射last shot 嗰陣啲人仲對住佢大叫噴口水

如果今季取消就慘喇，今年湖人好大機會champ

諗定今個summer有咩FA big fish

trade back dlo

Nick young

Steve Blake

真，如果真係取消，出年頭三個pick比曬我湖可以收貨

Robert Sacre

好啦，deal

好撚正
Ab位=男人對決

古狗個IG Story恩哈路咁

好撚多個story

要幾弱智先會科勞

利伸
淨係follow
令仔又好波既
Ball b Lo 力羊

BLo 真係幾靚仔又好波

1個都冇follow
班nigga成日up埋d咪咀唱歌片
個頭跟住chok
浪費我data

平時都係睇羅仔啲pushup片

牙奶=小學生
古狗=弱智
AD=懶識波
猴=死gay佬
Blo=社會賢達
Ball=懶潮

反羅狗

U

你＝我襟兄

BLo 係Brook Lopez喎，佢都係nigga?

我嘅意思其實係想話冇follow nigga!
Jlin 依d先會follow!

想知清平時有冇 ig自拍😅

又W Jazz

米嘈 告啤無得出 輕鬆既

牙Fred爆到八十分喎

人地隊俾支那肺炎搞到咁就咪拎嚟搞笑喇
槍口一致對外
同埋湖人好似都做咗test等緊result

ryan kelly

幾時先有結果

Andrew Goudelock

Adam Silver

屌 淨係買咗team pass 有冇得照睇
定要開過個account

開個ac都好快，唔洗填信用卡
但正係最盡睇翻2012十月
記得以前睇到再舊啲

可以睇翻好多Prime球星

古狗正常打扮原來幾型

淨係識
Dirk

Did you know?

The Lakers are still paying Luol Deng $5 million per year and will pay him through the 2021-2022 season.

教練條新片好催淚

點樣search 片？ 咁怪既第一次用league pass

New Jason Kidd

我都係碌個日曆
但啱啱發現app homepage有classic game
但電腦應該可以search

Show time pelicans

唔係最多睇到2012season咩

網頁search hardwood classic / classic games會有某啲場，198幾年都有

app主頁碌落去就有

今季除咗打艇係凌晨，係咪仲有一兩場好波係凌晨4,5點架？
唔記得打邊隊

想睇2010 湖playoff

仆街了

我湖中兩個

邊兩個

LBJ好大機會

成日拍完波再LAM手

同全隊都好多唔同手勢

接獲咁多好難唔中

LBJ中既話AD都中啦

無講

Sources: Can confirm that 2 Lakers players have tested positive for the corona
virus. 14 players had been tested Wednesday. Players got results Thursday. @Sh
amsCharania first.

禮拜三早上確定已經檢測了隊中的14位球員，中了2個

We learned today that two Lakers players have tested positive for COVID-19. Bo
th players are currently asymptomatic, in quarantine and under the care of the
team’s physician.

湖人官方公布兩位確診的球員無症狀

塞爾提克Smart確診

唔公佈邊個會唔會真係主力出事

ad同lbj

今年又champ唔到，過幾年又係抽波仔隊，湖人黑哨黑左咁多年champ而家要還一世

Shit!

唔好係AD就得

班nigga真係唔撚重視隻病
停賽仲約出嚟練波

波狗b狗

中埋肺炎廢老真係可以收山

好話唔好聽死撚埋添
你睇幾多有錢佬/元首中左仲有d死埋，証明呢單野唔係有錢就解決到

35歲咁撚大隻都死得我就唔信喇

成條team24/7睇住
邊有可能有事仲要咁當打平時又要keep住body check

我意見岩岩同你相反

隻野愈睇愈覺得真係好似Flu 既程度
當然傳染性極高
不過好多人自己都會好返

阿仙奴 阿迪達 一個星期就無事
Tom Hanks 咁大年紀都係 一個星期無事出院

所以可能英國真係眾人皆醉佢獨醒

但係好多人死又真係事實

應該有2隻毒
意大利 湖北同1隻

殺傷力我覺得同Flu 都接近
唔好忘記全世界每年因為流感都死好很多人

當然呢隻全新野都唔可以睇少

驚就驚佢變種再毒d

公佈邊個出事啦 屌

宜家武肺個死亡率就快升到10% 但係流感係0.1%

呢個我都有諗過

不過 會唔會有好多人中左
但係未出病徵 或者 中左都無症狀
如果好大數量既人 呢刻都中左而唔知
咁計返條數其實無想像中咁高

至少睇返香港個數字
確診而死既人真係無10%咁高

會呀 後生既死亡率好低
仲要睇本身個人有無長期病 有既話死亡率先高
但係對比流感都仲係高好多 所以我覺得唔應該拉流感一齊講je

死亡率同嚴重性都低過sars,但後遺症點樣真係無人知,特別係對運動員黎講可以好大影響

我覺得未必係ad lbj
好似kd咁大粒都即刻公怖

但如果真係中
就算樓上咁講好快好返
會唔會無哂狀態 preseason mode

Cook and dh12

猴

9up

屌你我仲去睇twitter

傳緊rr9同ad

佢哋2個 social media冇出過聲

睇定FA market

仲full team practice

唔係個個都好似kd咁自爆d死鬼佬話呢d係流感好快好番

依段片仲見到lbj 即係最少佢唔係中招個2個人之一

今日？

sorry 應該舊片嚟
我都係YouTube suggest 又見佢最近先upload
同埋最新條片有DH12 shooting practice
不過係上個禮拜對網隊既pregame

輕症無野啦,一定打得番職業

唔好睇小佢哋副計

ad唔好呀 而家先係運動員最高峰

幾時先知邊個奶野

應該唔係奶中 佢宜家ig live緊

好撚無聊

Mitchell 都係ig講自己中招

奶d細路好似係隔離，應該冇中？ 定全家中

奶共而家喺IG直播緊鋤dee wo

車路士條友中招唔夠1個禮拜已經出去練波喇
冇病徵中招其實真係冇乜大不了

祝廢老無事

不嬲我都咁睇

但cc台講到中左會即死

講到中咗就體育生涯完結

廢老殺手黎
年輕人中根本無野

宜家望係cook同dubley就影響唔大

Faze Bronny

From hoopchina 簡體sor9

湖人共计15+2个球员，其中14人以接受检测，2人被确诊阳性
基本确定没事的3人：
詹姆斯在家陪家人还开直播，直接排除
鸡哥他妹和海爷辟谣说阴性，直接排除
杜大爷采访直接说自己阴性，直接排除
大概率没事的5人：
维斯特和朋友一起在家训练，可以排除
卡鲁索直播打游戏还有煲剧，可以排除
库兹马打游戏博主问了没事，可以排除
库克在家训练跑步做俯卧撑，可以排除
波普和孩子一起没单独隔离，可以排除
有疑似间接证据没事的2人：
浓眉回复粉丝没事库克艾他，估计排除
火花有腹泻但确诊者无症状，估计排除
未知情况的7人：
隆多，未有动态更新
布拉，未有动态更新
格林，未有动态更新
达摩，未有动态更新
塔克，未有动态更新
弟弟，未有动态更新
卡考，未有动态更新

咩人........................................

最尾7個未知：應該係
rr9
ab0
d green
大摩
tucker
字母弟
cacok

弟弟

啲名睇到好頭痛

你肯定係睇名頭痛
我直覺話我知係睇簡體字好頭痛

上網轉左正體字都唔識睇=.=
湖人共計15+2個球員，其中14人以接受檢測，2人被確診陽性
基本確定沒事的3人：
詹姆斯在家陪家人還開直播，直接排除
雞哥他妹和海爺辟謠說陰性，直接排除
杜大爺采訪直接說自己陰性，直接排除
大概率沒事的5人：
維斯特和朋友一起在家訓練，可以排除
卡魯索直播打遊戲還有煲劇，可以排除
庫茲馬打遊戲博主問了沒事，可以排除
庫克在家訓練跑步做俯臥撐，可以排除
波普和孩子一起沒單獨隔離，可以排除
有疑似間接證據沒事的2人：
濃眉回覆粉絲沒事庫克艾他，估計排除
火花有腹瀉但確診者無癥狀，估計排除
未知情況的7人：
隆多，未有動態更新
布拉，未有動態更新
格林，未有動態更新
達摩，未有動態更新
塔克，未有動態更新
弟弟，未有動態更新
卡考，未有動態更新

要轉埋名
紅字唔識

湖人共計15+2個球員，其中14人以接受檢測，2人被確診陽性
基本確定沒事的3人：
奶在家陪家人還開直播，直接排除
雞哥他妹和海爺辟謠說陰性，直接排除
dubley采訪直接說自己陰性，直接排除
大概率沒事的5人：
waiters和朋友一起在家訓練，可以排除
禿直播打遊戲還有煲劇，可以排除
古狗打遊戲博主問了沒事，可以排除
煮在家訓練跑步做俯臥撐，可以排除
卜和孩子一起沒單獨隔離，可以排除
有疑似間接證據沒事的2人：
AD回覆粉絲沒事庫克艾他，估計排除
火花有腹瀉但確診者無癥狀，估計排除
未知情況的7人：
rr9，未有動態更新
布拉，未有動態更新
green，未有動態更新
大摩，未有動態更新
塔克，未有動態更新
表弟，未有動態更新
卡考，未有動態更新

雞哥他妹和海爺
維斯特
火花

???

火花係鳩猴

雞哥 mcgee

帥哥 = Nick Young

庫克 cook
塔克 tucker

死監躉

點解?個頭?

Green ig up咗相同ibaka Virtual Reunion
Morris ig up咗同女玩
AD越來越大機

AD回覆粉絲沒事???

大魔中

細摩中

如果ad中左，咁湖人唔續佢，頂薪有咩人選?

Brandon Ingram(Restricted)

宜家知道係邊個奶野未

Dwyane Wade(Retired)

AD 高危
消失咗好多日

頂薪牙你老尾

牙奶兄弟 值左

唔知點解覺得係AD同rr9

字母哥

Ad中詹狗都會中啦

佢開live抱住個囡 應該冇野

Quarantined Posted Up Pod: Lakers guard Quinn Cook - who sources say tested negative for coronavirus - on testing process, how he’s staying in shape isolated, NBA players receiving tests versus general public and more.

今次仆街

Howard=霍華德=普通話讀火花

幾時live lakers

支那狗

AC

AB + AD

2021簽字母了

屌睇你肯收少幾多架姐

開唔到張max搶b算

波B啦2021 bad boys

啱啱睇now新聞引述武磊個軍醫話
武磊發燒 乾咳 同胸口痛輕微症狀
只需在家隔離唔洗去醫院
4月底已經可以康復同復出

無女關我地咩事

個病對運動員嘅影響好似冇想像中咁大

Dybala

慘

心仔live緊打機

會員

真係ad係咪唔使頂薪續佢了

rap

究竟邊兩個中

戴巴拿

mitchell都幾精神

really AB+AD

冇波睇有乜好做

睇返你啲片

引戰

做乜唔撚講邊兩個中左 正仆街

合約年
明嘅

希望果兩個係非主力

值條撚，D.wade個身價永世都係9蚊

如果真係Ad，真係下年可以頂薪簽B，跟手再下一年再簽返Ball

唔係咁開心下嘩

唉屌
咁讓返波狗俾我地都好掛

羅B都無晒

可唔可以用Ad 奶 打包換 Ball B Zion

如果湖用Ad + 奶 換Zion BB組合返嚟，真盡贏盡十年

No la
Ball b 送刀5能要啦

笑死

要羅牛仲好

Nop要十連冠了

牛比B好，精蟲上腦？

Brown 有啲可惜

羅~B, 牛>波

Murray

搖撚準備

話時話clippers又會咁好彩
冇人中招.....

人地有得MATCH架

有無驗嫁

恩格林4年2382萬美元的新秀合同，將在今年夏天到期。如果塘鵝為他開出資質報價的話，那麼恩格林將會成為一名受限自由球員。依據布特條款，恩格林最高可以拿到一份5年1.7億美元的大合同，這會是他生涯第一份頂薪。

帝王、快艇與勇士至今為止都未接受檢測

同中國一樣無檢,咪無人中囉

仲高過羅狗

拎木狼件傻仔比

Who 系恩格林？

A. Ingram

打半季好波就max
打足全季好波仲得了

打足全季應該會大傷

小娟成個 Sunny@SNSD咁

sunny正500倍

你識唔識架

一日都推唔到半版

湖人三子

唔係心牛馬咩

靜啦

盲？

攝影師=反b狗
明明醉靚仔既系b仔，但5能出樣

又唔係B對位... 咁影正常啦

幾時流出古狗含撚片

尋日睇左陣佢都幾troll 想反了

想睇下Jennie個西咩樣

我迷小娟的

想睇奶係咪牙籤仔

珍妮媽已經係驅風老藕不了

下我講緊古狗含占9喎

屌，古狗邊會理佢湖人又唔係佢揸旗

mcgee

除咗猴 lbj ad rr9仲有邊個屋企有gym

香港再咁升
醫療付荷爆煲
到時確診者被逼要居家隔離仲好笑喇

麥基都拎過大合約啦

牛馬都算係
心狗呢啲垃圾返屋企打機啦

去mamba academy 操..

開始掛住d 太監陰d陰d露出半個龜頭出黎
比人屌既日子

娜恩條淫腿正能柒到

❓❓❓❓❓❓❓❓❓

掛住大家罵戰嘅日子

好想打仗呀

無圖無片

咪撚癲啦

雖則中左武肺
但比埋圖ok ?

著返正正常常黑絲唔得嘅

支那大媽？😅

On9占又發癲

咪撚白痴啦

奶俾人告

Jail lakers

金塊狗SEED呢

@J.McGee

條片我睇過好多次twitter搵就有

Gay confirmed

Steam 特價買咗2k20
玩Pelicans 用Zion 狗衝就dunk到

佢啲9毛好得意

zion ball b 10連冠

幾時先有波睇
Cry emoji

ZionBB 勁到ML打多兩年Zion年年都MVP Race top 2咁濟

諗緊用Holidays去換咩好
後場用死Ball仔都夠

我用黎做第6人

佢打番2號其實ok,始終鵝有B Zion ，鋒線強度好夠，唔使點補

水烏狗去番水烏區

執7咗啦喎

湖個陣唔執都夠champ

換羅啦梗係, off season簽埋jc

湖區講YC都有罪18老太監？

假湖係咁

Kobe 離開的第二個月

仲未接受到

換羅要搭城城

晚晚臨訓前都睇老大 d 片

呢排lakers Facebook page重要係咁Loop Kobe

法國美國班white trash nigga仲FF緊4月5月可以開得波

Jayson Tatum may be a Boston Celtic, but that didn't stop him from choosing four Los Angeles Lakers when asked who his top five NBA players of all time were in no particular order.

Tatum responded to a Twitter user asking as much and said Lakers players LeBron James, Kobe Bryant, Magic Johnson and Kareem Abdul-Jabbar are all in his top five alongside Michael Jordan.

牙譚回家吧

🏀

Kobe

no this option

我冷門d，想要番🐮

唉.....

如果係而家陣容最想要返BroLo / JC

Back home la
Tam

波羅B譚AD

勁過OK3連冠時期湖人

十連冠

nba live個youtube死都唔肯播kobe

波羅b Zion ad

吹羊LukaBTamZion

字母 harden curry kat

Kat?
貓貓唔入流wor

貓正能到癲喎

貓狗都不如

侍仔出場未

好彩冇trade iggy
又老1年

Gobert 同Mitchell 已經好番 唔通5月有機Playoff

有個共狗蟹貨

個lung有冇事？

Dllm
共狗又炒罰波

原來AD冇奶野

究竟係邊2個奶野

Kuz同Jennie

抵啦，奶閪古

KCP 3

大飛一個首輪租細魔打幾場

覺唔覺lakersnation條女幾正

奶一手夾住melo，一邊游水

似tht cacok

係就今晚隊啤賀一賀佢

男人樣

古居然賣得仲好

咁係因為ad貨多啲啫應該

本身quantity for sale都應該爭好遠啦

古啲貨少ad至少3-4倍，好正常啫

想比啊joy帶隊

二月頭買左件猴同kobe 章
琴日終於收到

二月頭買
二月尾先ship
然後去到集運又要再等
搞搞下就琴日先有

melo同wade 9up話2009年其實最接近總冠軍，如果佢贏左老大頭兩場
事實上真係差少少....如果melo拎左呢年冠軍，就唔洗俾人笑毒瘤

不過呢個世界無如果
如果...老大仲在生...？

最尾gigi好似八兩金 咁彈下彈下，好得意

Facebook 日日replay Kobe...

對於melo 09的確係最接近冠軍
佢冇講錯🤢

字母下年去湖confirmed

WTF,唔係好返咩

Nick young in 抖陰

同會員一樣垃圾

我地之間誤會好深下

10幾日都推唔爆一個po

冇波睇係咁㗎啦

好消息黎，證明無新確診

4月頭好開波啦cls

1隊波成隊crew
其中1個staff出事又要叫停喇

俾盡打兩場又停

d力架好撚怕死

閉門打得唔得？wfh冇波睇好撚悶

有得wfh但無得睇波，林鄭下台啦

☪️🅱️🅰️準備開
睇住J.Lin先

比狗睇

狗都唔睇啦